轉台轉台轉台

很多餐廳都係Pre-set 83台，係時候要幫佢地轉台了。有無高手提供方法？

要IR, 有啲android機有